聽講國安法會設追溯期 係咪又要拎番六四果班賣國賊出黎

梁振英悼念六四事件又要拎返出黎鞭

民主歌聲獻中華

主持陳欣健、曾志偉
參與表演的歌手包括羅文、鄧麗君、梅艷芳、侯德健、沈殿霞、周華健、汪明荃、盧冠廷、鍾鎮濤、張明敏、夏韶聲、陳百強、張學友、黃凱芹、太極、Beyond、達明一派、李克勤、周慧敏、蔣志光、呂珊、郭小霖、Blue Jeans、Maria Cordero、王傑、蔡立兒、顏福偉等，劉德華、周潤發、譚詠麟、成奎安、李麗珍、錢小豪、張曼玉、郭秀雲、張國強、林子祥，亦通過現場大屏幕表示支持。

民主歌聲獻中華片段

變左做計時炸彈啫
通常權鬥個時先會拎黎加多條罪

想捉邊個就邊個
想唔捉邊個就唔捉
大家仲係到精神勝利緊

咪再FF啦
拉邊個唔拉邊個從來唔駛跟法例架啦

全部觸犯顛覆國家政權罪, 拉!

死咗都要拉

追溯期追到變回力鏢

告邊個你決定?

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

作曲盧冠廷美國籍

國安法本質係莫須有萬能Key
根本同條文無關